荃灣既手足入一入黎

係tg 既你地應該已經知道荃灣連儂既文宣組
已經表明係短期內唔會再出黎幫手
何解呢？
因為你地太懶，真係好懶
講好左撕一貼百，每個區都有人每日落去貼
你地就搵籍口講咩留番比文宣組，結果人地手就一對

全香港十八區，得荃灣呢個大區既牆係會被人搞到冇哂
連儂牆係每個人都可以幫手貼既野黎
一張memo紙，A4 影印
慢慢、慢慢咁堆沙成塔
你果一張微不足道既紙
知唔知對幾多勇武既手足
呢半年黎一直堅持落去既手足係幾有象徵意義？
每次睇到都會話比我地知，提醒場運動未完

仲記唔記得健仔？
佢為咗你地，中左槍，要依賴泵機續命
記唔記得班鄉黑係二陂坊出黎斬你地
黑警當睇唔到，落的士追住啲人斬
勇武幫你地擋？

我算半個荃灣區，好多次活動都會特登過黎
最近好多次吹雞開花，我明知開唔到都會過去做浮遊生物
戇戇鳩鳩行足幾個鐘
點解呀？因為我唔想有手足被狗咬果陣完全冇人知
甚至一張相都無

聽日係星期六，後日係星期日
我希望係荃灣既你地為左健仔、為左手足
為文宣組、為自己，重建番屬於自己區既連儂牆

真係麻煩你地

推

荃灣手足

推
我唔洗大家迫住和你shop 、開花
拎一張紙過去痴，memo又好，a4又好
呢個咁悲微既要求，大家可唔可以做番一次

霸撚晒黎做
之後話人地懶

荃灣手足吹鷄

荃灣手足應該知道本來好多人幫手搞
依家少左人文宣組唔掂又要發爛渣

可能你地有內部紛爭，嘈過交
不妨溝通下，大家小隊式貼野果陣可能驚狗咬
一時緊張，口多講錯野，嘈下咪由佢囉
我呢啲幫手貼下既，未必知道咁多實情
但係有時落完場番黎結果見到啲牆冇哂，個感覺好差
希望大家都可以拎張紙去貼下，光復連儂牆
如果你好委屈既，我幫果啲可能令你難受過既你講番

對唔住

你諗下荔枝角仲收押緊既手足
我地既苦，真係微不足道

你唔洗講對唔住嫁喎
我兩班都唔係
只係自己去搞
你有去貼開就應該知邊班人依排冇去啦
我只係想講你叫走左人就有責任做埋人地果份
而唔係怨街坊唔幫手

推啊

荃灣有咁大間藍絲教會洗腦。
你覺得有幾多手足？